（20分）黑色同咩色最襯？

以下用鞋作參考

紅黑？

黑白？

黃黑？

白

紅黑 紅紅黑 就係咁簡單

紅黑